{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108927",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 맑은아침펜션(스파, 애견동반가능)"
    },
    "text": "慶州マルグン朝ペンションでは様々な施設が利用できます。 22時以降に入室をご希望の方は事前にご連絡ください。 また、スパやジェット機を利用してストレスを解消することができます。 このサービスはVIPルーム、モーニング1からモーニング8までの客室で提供されます。 インターネットを便利に使える客室もあります。 また、子供プールやプールを利用して楽しい水遊びを楽しむことができます。 プールは午後6時まで営業しており、酔中の水泳やダイビングは禁止されています。 プールをご利用の際は、安全にご注意ください。 また、フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー利用時には追加料金が発生し、雨天時にもご利用いただけます。 ペットと一緒に訪問したい方も可能です。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、周辺の観光地には慶州石窟庵、慶州テディベア博物館、瞻星台、仏国寺、石窟庵、ブルーワンリゾート、慶州テディベア博物館、などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "慶州マルグン朝ペンションでは様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降に入室をご希望の方は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパやジェット機を利用できますか？",
            "answer": "スパやジェット機はVIPルーム、モーニング1からモーニング8までの客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、インターネットを便利に使える客室もあります。"
        },
        {
            "question": "どの施設で水遊びを楽しむことができますか？",
            "answer": "子供プールやプールを利用して楽しい水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "プールは午後6時まで営業しており、酔中の水泳やダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのようにプールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どの施設でフットサルやバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何か追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に訪問することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に訪問することも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には慶州石窟庵、慶州テディベア博物館、瞻星台、仏国寺、石窟庵、ブルーワンリゾートなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 415
    }
}